女警辭職落區銅鑼灣：成為1/452更好

6月尾遞信辭職
計劃11月參加灣仔區議會選舉

G持

Push

即刻成個人靚晒

黑警中出區議會

老套手法

呢様要睇佢入咗區議會後的投票取向先知

不過選到先算啦

原來全部都係黑警陰謀

唔係幾信得過

臥底行動2016已經開始？

唔知點解，覺得條女好可疑，講野都無否定黑警行為

觀察下先

8月11日警方在港鐵太古站進行清場行動，Cathy 更覺得警察已完全失去理智，認為示威者已近乎無路可逃，警察根本無必要在狹窄的樓梯上追捕，甚至近矩離向示威者發射胡椒彈，批評警方以警棍毆打示威者只是想發洩情緒。

她同意成立獨立調查委員會，全面徹查警民衝突情況，又指委員會的組成及直接負責人均相當重要，「如果report俾林鄭就嘥氣」。政府一直強調現時的監警會制度行之有效，Cathy 則持相反意見，認為監警會沒有效用，指當中大多都是支持政府的成員。

小心臥底喎
政冶立場？
有冇表態反送中反150反人工島大白象先

黑警咪洗白

扮唔係鬼既鬼 小心

係入邊做鬼好過啦

大部份狗本身都有問題

唔係懷疑誅心

我地應該善意支持

可能係新既臥虎行動都唔奇, 以前就係派去黑社會做臥底, 而家就係派去政界做臥底

即係又入去幫警出聲

選到之後就開會果時拉哂所有非建制議員

不信任

係咪為武警老解入城做準備
唔做一d 黑警唔可靠嘅新聞都冇咩借口咁做

入警隊咁耐都冇被洗腦之餘仲咁清晰?

唔好信住

可能黑警洗底計劃

已經開始了

依家個問題咁嚴重就係好多武官背景0既人入左去做文官

連登仔仲係咁讚好

喬裝成市民

I don't trust her

鬼

用十年慢慢觀察先再考慮

搵鬼信咩

做返個人

正經post冇人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投啦 要過5,000正評
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

once you go black, you never go back

啱，真係唔好咁快就否定

似係鬼

滲入選區 不了

做人做狗幾時都有得揀

睇定 D 先
留意下個袋有無螢光棒

佢係咪臥底，呢樣無客觀証據去定斷

但佢去參選的話
藍絲會認為佢係叛徒而唔投票俾佢
可能有部份黃絲認為佢棄暗投明而投票俾佢

客觀效果可能會𠝹咗部分黃絲選票

一日係狗 一日都係狗 出黎前線屌鳩班狗 就信你

大家小心

不分化不割席
睇番佢個自述經歷又唔似扮野

佢話有幫過陳淑莊助選，呢啲野如果係真冇得呃。

我寧願相信佢係真心。

sorry 唔信popo

On9先信

睇定d先 師兄

走撚開啦
中間超人

灣仔起步好似係泛民黎

唔信 bye

暫時唔多信，希望日後用行動證明。雨革之後都唔辭，魚蛋革命又唔辭，呢一刻先出嚟似臥底

唔想武斷地捉鬼
但係條女08年當差 經歷過14年雨傘都唔辭職 已經信唔過啦
依家先覺醒？

你好 我係差人

又係鬼

聽住先
人渣始終信唔過

支持做番人

但做過狗，要睇定啲先

一日黑警
終身黑警

要問下陳淑莊先
佢話幫過助選who fuckin know?

又捉鬼

嘩 可能有好多警察都想辭職 但辭左之後唔知做乜好 有無方法幫忙lee班想辭職既警察 ？

有良知唔會考警察

鬼定咩

無間道之人在江湖

佢係辭職去選

唔係因為黑警去辭職

一樣是狗黎

收皮啦
唔會信任任何同黑警有關係既人

做番人表示支持先.....當然區選都要睇番點幫社區..最緊要做實事

不了

要佢身邊朋友先可知佢本身咩底

至少人地真係做個樣出黎，好應該予以肯定。
支持

Sorry 除非你篤返你啲伙記出嚟
唔係嘅話真係一個都唔會信

有良知就屌鳩黑警啦

人工低左d .....

軍政府洗Q理議會咩

真香港警察

Is it a trap? Or she is an undercover police ?

出黎支持成立獨立調查委員會先啦

對唔住，我已經完全唔信差佬，從良都要家族親友資產人格都要審查 pls

洗撚派臥底咩
保皇去選咪得 洗撚搞咁多野

之前先有人開過POST叫香港人唔好原諒POPO
轉個頭已經冇人記得

似鬼

係佢地以前人工太高

扮演唔同角色啊屌你

信你一成

傻既先會用選票去獎勵(偽)變節犬

有道理
勝利前與黑警有關的都要狠狠打擊
殺錯也不要錯過
否則代價沉重

小心

俾黑警瘋狂同化咗十鳩幾年你會信？

福利重好好 有宿舍

視乎邊區啦, 灣仔好多獻世派自動當選, 求其挑到一個落黎都係好事

都係一個狗樣

唔會信，太險

好靚女啊 即刻靚左

依個人好可疑
辭職就即刻去選 個動機都好可疑

除非你鮮明旗幟話支持五大訴求
或者用隱藏匿名方式爆料啦

否則我點解唔求穩陣投本土 泛民
投個做11年差婆的不明來歷人士

個名

即刻靚左

反正灣仔區議會都係紅區，就算佢真係卧底我地都冇損失

支持！加油

上面已經有好多天真傻撚
佢篇文入面已經講

被問及在此時此刻，帶著前警察的背景落區，會否擔心遭到指罵及狙擊。Cathy 也明白現時市民對警察的質疑，她認為耐心溝通是十分重要，希望與市民互相了解，漸漸讓街坊認識，以行動消除市民的疑慮，「唯有耐心講，講到明為止」。

即係差佬開記招咁呀
講到你覺得差佬做D野係合理為止呀

算吧啦
入過學堂洗過腦 想洗底? 不了
大把人就係接受唔到
係學堂就一早退左班
做過狗根本全部都抵撚死

睇佢組織唔似鬼，係傘兵？

陳淑莊d靚，睇下佢做義工時做過乜咪知

如果佢真心quit差婆，見到你哋咁講一定會好傷心
不過我諗佢明白大家點解會咁諗
佢話佢之前幫過陳淑莊助選 睇吓陳淑莊點講佢，再決定信唔信佢

留意佢同咩機構有密切關係
小心扮民主派做界票

唔得?
你睇下何君堯就知今時今日港共支共冇咩做唔出

等於澳門崩牙區
突然話自己從此退出江湖（黑幫）
只會做正行
正常人都唔信啦

靚女

唔係唔信佢
但係黑警而家咁撚那渣
難分人定鬼

係咪卧底嚟

角色扮演

小心d，唔好跟咁貼

6月尾辭
做得岩啦
警隊榜樣

加油。

楊雪盈俾得佢泊埋去應該唔係鬼掛。

喬裝成唔同身份…

一定係鬼

有待觀察

黑警不可信
252525252525252525252525
忘記了銅鑼灣25？
忘記了黑警25如何毒打被捕示威者？
支持黑警啲仆街死全家

篇文勁似收咗錢寫

提防建制
要拍片問佢支唔支持反送中、成立獨立調查委員會查警、實行雙普選

原來六月尾已經有鬼

有無同民主派撞先？你同建制鬥我表示支持

有利益衝突個陣，班保皇寧願保自己屌鳩番你，都唔會幫你
點都唔同黑警自己有番個代表

個女仔爆眼同個男仔俾人斬到開花已經無人記得了
連登仔已經原諒左黑警

我相信如果佢真係無間道，佢應該會低調自己前女警身份。畀人知道呢個身份對佢零好處。

睇定d先

推

冇波

佢入到閘先算啦

係劉建明
唔係陳永仁啊各位

陳永仁係正義
劉建明只係聽韓森做野的狗（雖然最後叛變）

唔信
同黑警審查方法一樣

個底花左永不信用

卧底行動2019

唔SELL做過差佬有咩賣點?
好處咪就係你依家唔懷疑佢囉

保皇同黑警兩樣都唔投就可以解決

我支持你去真係問下tanya播。

好有可疑

Action speaks louder than words
建議政綱寫明支持獨立調查委員會查警畜

幾有諗頭

日久見人心 你做到野 大家一定投

放去啲建制自動當選區打咪得，做落實知佢咩底，就算係鬼都無蝕底

如果真係建制鬼，駛乜開晒背景俾你睇？反而會唔會係泛民之前派入PoPo嘅陳永仁？

無間道

辭職仲要咁高調比人知 睇定啲先

我第一時間都係咁諗

睇佢選邊區咪知係人定鬼囉
依D呃唔到人
唔洗咁早下定論

好有保留

觀望吓先

鬼+針

政綱都只係words

軍政府 立法會都係警察做
遲d行政司法都係警察做

Support

負皮係我俾既
狗乸想逗兩份人工呀

臥底係點
睇電視劇都知啦

唔是鬼黎，灣仔進步個個都深黃到想打撚死黑警

可惜唔係我果區

冇信用

唔信佢 +1
衛生處 做矯視入警隊
擺明好想做政府工甚至係紀律部隊，所以咩政府部門都好想入嗰種人
佢老老實實話做區議員高人工過警察，我仲可以信佢兩分
而家呢個訪問特登講啲市民想聽嘅說話，咩責任係政府度、成立獨立調查委員會之類，擺明博選票

可能我有偏見，不過呢一刻信佢唔到

雖然話查清唔到佢係真心
定臥底

但以呢刻民心所向

唔投佢先更顯我哋對警察關係嘅撕裂

唔係辭職就可以化解

感覺隱瞞左好多野，淨係話警隊係磨心，最多話812失左理智，但係警隊腐敗絕對唔係一時三刻，佢做得cid會唔知警隊平時用咩手段逼供？會唔知警隊內部對示威者仇視情緒？做左11年，對警隊違規行為個理解應該比普通市民深入同感觸好多，但係佢又冇提到

有冇咩民主派有做過差佬?

Pish

我讀政政，入嚟教大家點樣提升政治運動成效

做埋5-7年 社區工作洗左底先可信， 而家呢個敏感時期，自稱為良知跳出嚟區選，好難令人信服

有其他選擇冇需要冒風險信佢

十卜

黑警想滲透區議會

開個民間討論會

證明下佢嘅決心同誠意

擺明係間諜

btw~佢入面呢段：近月銅鑼灣與灣仔一帶的欄杆被拆除，她不忍心見到市民因此隨意過馬路，便從清晨開始將螢光膠帶綁上鐵架，希望途人注意安全，「既然冇咁快整得番﹐又唔可以由得佢，咁就試下做」。

果d 膠帶我一直都以為係政府搵人綁上去，原來唔係

點睇佢都係撐警
完

馬鞍山 鄭則文

她不忍心見到市民因此隨意過馬路
WTF is this?

最驚佢收集晒街坊資料,有晒名電話地址

好難信佢

支持！Fully support！！

咪撚信啦
一陣又拎枝螢光棒出黎架啦

佢成個訪問都係理性地屌警, 點解風向會係咁
好難捉摸

有d古惑，輔警d朋友？

臥底

咩職級

你地捉鬼捉到傻咗？
呢個世道做咩都被人話鬼喇

我到依家都覺得楊輔警係無間

其實你有冇睇全文
好多位都批評警方執法

人地都辭職做返個人，都要俾你地捉鬼？

真係有啲信唔過

雨革個陣唔跳，而家咁既時勢先跳出黎？

Sorry，你話我陰謀論又好，乜都好
只要你做過狗既我都唔會信

對住鏡頭大嗌黑警死全家 天滅共產黨我就信

講左都可以反口啦

佢去做普通職業冇人會話佢係鬼
依家佢係去做區議員

訪問下佢對明日大魚同監控電燈柱有咩見解先啦

連登神探😺

做緊一樣嘢但又好唔專心咁望住我哋嘅就係差人

agger 正常辭職點會走去選區

佢咁想做
咪邀請佢上民間記者會囉
畀啲記者朋友鋤吓佢都好架

銅鑼灣的話對手伍婉婷，硬仗。

有懷疑，分分鐘界票救建制

黑警想洗底

臥底？

除咗贊成辭職之外，冇其他嘢可以支持。
各位小心佢就真！

棄暗投明

卧底？

睇哩篇嘢冇大問題喎。

當然佢做過差佬背景就一定有concern啦，睇埋政綱先囉。

最起碼我唔想見到建制班仆街自動當選。

如果佢真係覺得警隊執法有問題
當年佔中應該都知
點解要到五年後先真正覺醒
好有可疑
而且佢都做左11年
d人工都fapfap
完全唔可信 千奇咪撚信佢
呢d敏感時期 更加唔好亂咁信人！

好簡單
佢對手係建制既 咪賭一舖 投佢
但佢對手係民主派既 咁就咪鬼信佢 再觀察佢呢4年點

請佢上去親身爆吓黑狗內幕都好呀
爆得我地過癮咯咪送你入去囉

如果早多兩個月遞信都可能仲有人信

呢d敏感時期辭職我支持佢，但係一辭就話要選區議會？？？佢咁樣一係司馬昭之心，一係弱智，無論係邊個原因都唔應該投佢。

記住唔好隨便選佢

如果去建制自動當選區
其實係咪鬼都無所謂

如果佢而家肯公開爆黑警黑幕（show 埋証據）就會可信啲
例如警黑勾結係元朗打人，虐待被拘捕示威人士 啲証據

而家爭選票一定係咁講，你睇佢cv，擺到明唔係啲咩為服務市民嘅人黎，反而係扶搖直上但無啦啦半路出家，邊有可能

good job

投名狀呢?
屌你老母臥底

佢唔係散仔下話

投名狀呢? 無咪當你喬裝囉

黑警開始落區？

放棄月薪搏做議員？

投名狀咪係係民間記者會爆料囉

唔信你住，不過你辭職好正確

係咪！只要佢係鬥建制，咪當鬼打鬼囉～
銅鑼灣區上屆係白區，搵個藍藍地去打個八婆＂唔願停＂就格食格喇～

佢咪早兩個月遞信囉

大把有去雨革個D
依家係前線扑緊人

就算唔理背景的話，佢嘅政治情操都好有限。

她認為灣仔人比較有教養，即使對素未謀面的人也會釋出熱心，主動幫忙，「覺得灣仔人值得有更好嘅社區」。

支持

贏就係，除非佢真係鬼番去做狗，如果唔係點揾得番嗰個錢。

唔好諗住可以洗白，係狗就一世都係，咩叫勢不兩立，我相信你更清楚過我

我就唔信，日久見人心，至少要觀察個十年八載

個個都係
選前乜都得
選後乜都不

支持獨立調查委員會都算係咁啦
我地聽其言觀其行
唔洗咁快落判斷

反正灣仔咁多紅區
如果佢落紅區同獻世打對台
何不樂觀其成？

呢d好鬼

得罪講句 真正不分化 不割蓆嘅 其實係對家

PISH

你睇埋佢背景先啦
佢6月尾辭職，然後就即刻埋楊雪盈堆，即刻決定選
成個轉變只係唔夠2個月
如果佢真係咁有良心衝勁，唔會而家先黎唔撈
如果佢有遲疑過，亦唔會2個月唔夠就set up好哂選舉工程

對唔住 但我已經完全唔相信警察

有保留

冇衝突
保皇繼續拎保皇啲票
卧底就𠝹埋泛民既票
睇定啲先

同區有冇D似番個人㗎？

唔可以咁講，新人新作風，唔知上場果時佢會點做。我寧願要一個摸到底，控制到既敵人，好過一個個底花到七彩，唔知佢點諗既敵人

極危險

似又派女人出黎做臥底

佢呢d做過黑警既
唔過翻10 年8年冷河都不應信納

睇佢政治取態再當佢係人定鬼

始終你當完狗之餘又想入反建制政圈
不過如果土共搵針應該唔會用D嫌疑咁大既人
姑且觀察下先

但你細心睇佢屌嗰啲野，根本就不痛不癢
你對比下一般泛民議員點屌

獨立調查委員會唔算乜野，依個已經係社會公約數，除左林鄭同警隊，已經冇咩人反對

佢係素人黎，如果佢連依句都唔講，咁佢真係唔洗浪費時間

其實無論信唔信佢都好，本身灣仔區都係紅區，就算佢當選其實都無損失，只不過係B換走A

唔好意思 借少少位

香港人居英權不遠爾 ！

而家講緊選舉，一選就4年
香港人民智開識睇真啲先選係好事黎架喎，呢個唔係捉鬼

講D野全部勁vague
HI波邊咁

做咗文宣攪佢先
起碼佢要為對上一份工既罪孽承擔後果先

仲要係2個月唔夠嘅事

做鬼做到入區議會?

少咗佢就係警犬少一隻，我睇到嘅就係咁！

推到俾喺黃竹坑嘅睇到

同埋如果佢係卧底，係狗嘅人唔係建制咁簡單
建制長遠為選票都會做返啲實事，只係受眾唔係我地
但狗目標只有一個，就係秋後算賬

爆d內幕野先啦 唔係點信你

監警會行之有效？
好鬼喎

口講無憑
無實質除非有實質證據

她之後反覆思考「（社會）點解會搞成咁？」歸根究底，她認為也是政府惹的禍，「問題係個政府冇回應過訴求」

8月11日警方在港鐵太古站進行清場行動，Cathy 更覺得警察已完全失去理智，認為示威者已近乎無路可逃，警察根本無必要在狹窄的樓梯上追捕，甚至近矩離向示威者發射胡椒彈，批評警方以警棍毆打示威者只是想發洩情緒。

她同意成立獨立調查委員會，全面徹查警民衝突情況，又指委員會的組成及直接負責人均相當重要，「如果report俾林鄭就嘥氣」。

政府一直強調現時的監警會制度行之有效，Cathy 則持相反意見，認為監警會沒有效用，指當中大多都是支持政府的成員。

唔通真係要係訪問到講黑警死全家先得?

一日黑警，一世黑警，唔好諗著洗白

如果佢係卧底，爆左都唔可信，都係計過度過
而家係要同佢共事過嘅人fact check佢
佢話自己幫過公民黨，實有人識喇掛？仲有話自己投入社運，證據呢？

辭職就即刻洗到底？
香港人係咪咁善忘

到底你地聞唔聞到陣鱔稿味...

不停sell自己初衷係「服務市民」，由做衛生署到做狗到依家想選區議員，2003起計十六年，人生成個career path都係為咗服務市民。佢連辭職都話不完全因為「反送中」，而是「警隊的工作已無法再令她全情投入服務市民」。完成辭職後「更全情投入社區，希望營造到一個溫暖和開心的社區環境。」

大佬，6月以來係咩野令到香港不溫暖不開心？你真係站在市民角度，依家句句都屌政府屌黑警屌入面幾撚黑暗啦。仲係度sell自己想服務市民先quit。

用人話講，辭職係想自己撈得好啲，反送中警暴乜乜乜都唔係最大理由。

咁既人你都信？

如果有其他人揀點解要揀佢

其實點都我地唔會蝕
除非佢打民主派地區咁我地就一齊屌佢老母

好老實講，係

佢身分特殊，如果唔係對自己共業感到不認同到一個點，係唔會放棄打咗11年嘅狗隊工出黎搏一份唔知有定無嘅3萬8仲要得4年嘅工

睇定啲先
你估真係放下屠刀，立地成佛咩

睇錯 睇咗做 Cathy 一直強調現時的監警會制度行之有效

大家睇定D先, 唔駛太興奮

唔好咁痴線啦
你都要睇下佢個區選民係咩, 佢又行咩路線架嘛
如果佢個人比較偏溫柔, 無可能真係取悅網民而咁講野

一次不忠，永遠不用

我依家打撚死都唔信狗

咪係！

屌睇呢個Post, 仲有邊個可以同黑警講, 做人做狗有得揀?
而家揀唔做狗, 走去選紅區, 都俾你地屌, 咁要人點先得

鬼鬼地

收皮

佢打紅區銅鑼灣架，梗係以藍制藍啦

求推求推! 香港人可以同時試下「節奏抗爭」noise making protest!

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法

Prisoner's Dilemma
假設佢係臥底 佢打保皇區 只係一個保皇B踢走保皇A
同樣假設 佢打泛民本土 先有危害

但如果佢真有心改變社區 唔係臥底 佢打保皇 等於少一個奶共狗 就算唔係自己盟友都係一個中立/搖擺立場

點睇都係有賺無蝕

都係嗰句啦
佢話自己幫過公民黨又參加過社運，咁實有人fact check到啦？
打手講咁多都唔及陳淑莊出黎講幾句喎

辭職完就參加區選
成件事怪怪地

唔係好信喎

打多咗有賺 應該只係無蝕

信你一成
雙目失明

有賺架, 如果本來係無人選, 本來個個人自動當選的話, 選舉成本可以放係其他區. 而家做樣都要出黎打一打先.

1日黑警一世黑警

仲有人信警察

佢而家選紅區，可能令有意選嘅自己人退出，結果原來佢係狗，咁邊個做左傻仔？
佢想做人一定要而家出黎選區議會？
做下社區幹事先唔得？
而家民智開，大家希望信得過一個人先去選佢又有乜問題？

呢個係假設無自己人想選
如果有自己人仲考慮緊，見佢選就決定唔選，咁點？

係喎 好多都自動當選

防人之心不可無。變節唔緊要，但係即刻吹風話想選區議會係咩意思？唔係話唔信佢，但係個底真係太花喇，又咁突然話想選，起碼過一年冷河俾到其他人睇到係真心企呢邊先啦。

不過俾我既話，過一年後都未必會選佢，因為警察最擅長真係放卧底，你見之前銅鑼灣果單野已經知啦。幾有熱誠都係咁話，只好怪自己響銅鑼灣事件之後至走人，唔好再諗政治生涯喇

有同路人就梗係揀返同路人啦
呢樣唔使人教呀嘛

真係咁咪等陳淑莊出黎回應
如果之前助過選，係鬼機會好細

但自己人可能唔想𠝹票而唔選呀
屌，明唔明我講乜

非常有保留 如果佢做番一般打工仔我會支持佢

又咪係黑警，拎黑警票仲呃埋你地post

臥底
唔撚好投佢

睇定d啦
希望多d有心人行出嚟

[緊急分析]法！不！責！眾！

中共黨員，由黨指派工作。黑警唔識諗得咁長遠！

抱持觀望態度

呢個係咪佢fb？完全無提過社運野

講多次，即使灣仔選區陷世界都係建制，選一個變節既警察都唔係只有益但無害既。寧願要一個控制到既敵人（弱智建制派），好過要一個唔知頭唔知路響敵方陣型突然變節過來既人（警察）。最正路應該係我方搵個信得過既出來選，而唔係倚靠變節者

灣仔本身都紅底。。轉到人又何況

睇定d

上面有巴打講得好：
講多次，即使灣仔選區陷世界都係建制，選一個變節既警察都唔係只有益但無害既。寧願要一個控制到既敵人（弱智建制派），好過要一個唔知頭唔知路響敵方陣型突然變節過來既人（警察）。最正路應該係我方搵個信得過既出來選，而唔係倚靠變節者

我唔信

做過差人個底花晒啦,雖然辭咗職,
但始終係同警隊入面有唔小關係,
咁仲點可以比你選到入區議會呀?
連區議會都俾差佬控制仲得了?
不信任票 不信任票 不信任票

打爆你頭再扮辭職落區，個佢真係輸民意

本身警隊已經唔可靠，變節即刻想去選，我自己有猜疑

推post試著說

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

啱。同埋大家係咪唔記得左依家政府高級文官位有幾個已經係由過往武官做？呢個係一個好危險既信號，警犬係另外一個大既利益集團，而且直接由中共控制，響呢一點上面絕對係有殺錯冇放過。

睇下點，最後變左黑警政治窗口唔該你地錫自己春袋

似無間道多啲。

好簡單
如果佢同民建聯鬥
即係自己人
你覺得民建聯會俾佢界票咩

不可信！

唔出奇 雙順已經有前員佐級既陳祖光參選
本身已經係建制

總之一定信唔過
咁有心服務市民，洗兩年底先啦

狗而家係直接under黨
同埋佢扮自己人會令真自己人未必出黎選
用下腦先啦

好撚陰濕咁

搵打手覆下我？

我打死都唔信佢，佢上到去投票同班仆街一樣你都吹佢唔脹

睇定少少，假獨立，真建制，當然雨傘都有類似所謂傘後覺醒界票

做過狗不了，最少等10年8載洗左底先啦

下屆再選啦係都。

絕對認同

派差佬選區議會
控制埋地區街坊,真係沒有最仆街,只有更仆街

提防有鬼

我明白你講乜

頭先再睇返篇文，見佢「特別關注加路連山道的發展」，咁我就先假設佢會選擇挑戰加路連山一帶所屬嘅選區啦

咁我查返區議會選區分界，今屆區議會係將呢一帶劃入銅鑼灣選區，該區係自動當選，現任區議員自稱無黨派但其實立場親建制嘅伍婉婷，然後再查下屆分界，就變咗係劃入大坑選區，而現任大坑區區議員係楊雪盈，所以照道理如果佢唔係臥底，就唔會選擇同楊雪盈爭選

咁次一批選擇應該就係連接加路連山道嘅鄰近兩個選區，即係銅鑼灣選區同樂活選區，前者就唔使再重覆有咩競爭對手啦

樂活選區2015年選舉有三個人競選，分別係現任區議員嘅保皇謝偉俊、港民黨（又係保皇反港獨）主席嘅蕭思江同現任社民連常務委員嘅麥國風（差四百票擊敗謝偉俊）

咁如果佢唔係臥底，按佢講法已經同「灣仔起步」有聯絡嘅話，照策略應該會挑戰現屆自動當選嘅銅鑼灣區區議員伍婉婷

所以鎅票應該不足為慮

扮演不同角色

觀望態度

道歉，係因為阻住咗人。
道歉，係展示我哋嘅人民質素。

借個位

文宣道歉，希望保護過家園的你地明白我們的困境。
已包埋內地嘅示威活動

借多個位

free to print :

竟然有人會話寧願要建制，醒未呀，信唔過就一係派多個人落去選囉，都唔係話選返建制咁仆街，11月，踢走建制呀

鬼唔鬼唔知，區選俾返CWB人決定，選前你睇對家點攻擊法再作定論，觀望

但留意 灣仔起步已經揀左11人落區

但有自己人可能見到佢選已經退左，咁你同我都永遠唔會知
元朗就係咁麼幾區我知有人唔夠快手，見有其他人同咗heidi chu埋堆就直情自動收皮
結果而家9月都黎緊，埋堆嘅人都仲未有咩做過出黎

睇定啲啦

贊成睇定啲
一出黎就想參選
太心急啦

覺得好鬼

咁就要揀返同路人

陰謀論都咁話啦，會會係卧底呀

一定唔可以投佢

支持 加油

唔支持

宜家先黎辭職都知咩事喇

啱啱上面巴打講咗原來灣仔起步已經決定咗人選

我收返之前講嘅嘢 支持同路人

打手仲未回應到幾個質疑
1 佢fb係從來無提及社運意見
2 佢話自己參與社運，咁好簡單，搵人格證人
3 佢69後6月尾辭職，唔夠2個月決定參選、埋堆、再啓動埋選舉工程？呢樣野如果係一個正常人身上發生係好合理，但對於一個相對薪高糧準嘅鐵飯碗就唔make sense
4 佢所謂批評警隊嘅意見係不痛不癢，我未見過有其他前警員嘅批評咁空泛，你地可以參考其他前警員或者前公務員點批評警隊，會帶有專業知識同意見。到底係佢唔識定唔可以講太多？

唔信

似建制派多

唔比係臥底? 唔信。

入得「灣仔起步」都可信嘅，佢哋個個都好有heart

好可疑

真係唔撚信

小心跟車太貼，有機會係黑警喬裝成為非建制議員去收料

有做警察既朋友爆料

打手唔覆我

唔做狗想做人冇問題, 但你一身鬼味,就不適合攪政治

政府一直強調現時的監警會制度行之有效，Cathy 則持相反意見

灣仔支持你

軍政府

政府一直強調現時的監警會制度行之有效，Cathy 則持相反意見，認為監警會沒有效用，指當中大多都是支持政府的成員。

係，又係一味話為民生，軍政府來了

連投名狀都無就話選？on9㗎？

日久見人心

人民好幸福國家好強大女警辭職落區
你唔係咁天真呀

佢個樣好黑警 feel 唔可信
我信相由心生

一個半個人就諗住幫狗隊三萬人洗白？諗下好喇

同所有黑警誓不兩立呀屌你老母

成個人靚哂

加油，支持你

都係觀望下先好d

唔好意思，阻你少少位

【反送中】【MV版】《覺醒》

創作左呢隻歌曲希望多謝每一位為香港出過力既人，同埋為大家打打氣！

大家818繼續努力。

支持！

良心警察

太巧合了吧，4年後仲係咁先講

勾佬咁多年，辭左職就拎貞節牌坊?

信唔過，睇定啲先，721 811

仲有人信？

鬼話連篇

我想做個好人

睇定啲先, 唔好咁快下定論

區選前大把機會問清楚究竟係人定鬼

希望妳係個好人

睇定d先 而加信任程度連分數都比唔落

我寫包單佢唔係鬼

灣仔本身冇人選咩？
又要俾佢差一腳？
係人係鬼都唔知呀

區議會

OK支持良心警察 !
但需要持續觀察。

點撚解呢個post 會有成千正評...

屌你老母成班弱智仔

黑警信得過 豬乸都識上樹呀

佢係區議會立場仲係黑警&政府果邊既機會大過係市民呢邊既機會好多囉

你係邊位

超碼都screenshot下佢fb ig發表過啲咩社運意見先啦，呢啲都無叫人點信

小心
就算黑警投誠 都要投閒置散番十年八年
以驗明其心

她認為灣仔人比較有教養，即使對素未謀面的人也會釋出熱心，主動幫忙，「覺得灣仔人值得有更好嘅社區」。

咁咩區係無教養？

818出黎

屌，咪當人係你啲伙記咁戇尻啦

動下腦根好唔好，又唔係秘密行動，滲透黎做乜?

//Cathy 也試過利用工餘時間為公民黨陳淑莊助選//

旡黨派支持唔係咁易嘅！如跟連登喇！

唔理係咪臥底先
可唔可以話我知點解唔投俾原本就同路嘅自己人
要投俾你唔知邊到中間彈出黎

你用下腦啦不如，咁點解呢個世界有假獨立呀
狗而家係大權過建制架
建制流失左嘅票咪可以俾狗

警察就唔好信

但講左半日都未有人格證人

港幣提款服務暫停

唔糸掛？

做過警犬唔洗白洗返幾年都唔好撚信

軍政府洗咩參加議會

想跟機
有無睇到reply嘅巴絲可以指點下我

係囉 想知佢準備加入咩黨都未有資料......

變色龍

直得尊重

係網絡一定有footprint，佢咁樣去選，一定要有一些組織去幫，
睇下咩人同佢熟就知佢係咩人

正解!

唔爆返咁上下料出嚟 我都唔信佢真心改過呀
你教哂香港人 學堂入面啲嘢先啦

呢啲先係人黎

選無人爭既區就支持，相反就無視。

如果卧應該唔駛做太多野…？

一日黑一世黑

Cathy

選到先算

似藍底扮中立
無一句係屌警察 仆街啦 一睇就睇穿
衝出嚟界票

唔會排除真係良知覺醒或者真係好人。

信果個都on9

觀望下，唔好話人臥底先

建制C隊？睇定啲先啦

唔好投佢 睇個款都似係親中派

咪係
上面成班人飛機就識打

梁朝偉

三年三年又三年。

女警做雞，男警做太監。

港奸出現

咁咪等到有人endorse佢先
而家乜證據都無就成班人衝出黎幫佢洗底，你地醒啲啦好無

痴線一陣佢卧底咪碌柒